四月四日 今日係笠狗笠水一周年

123全部fail晒

四月四日 演唱沒見人 笠水的冠軍

回望幾年前自己
真係估唔到自己會有大轉變
放棄好多 放棄old夢想
如今有新目標 諗返自己點解有依啲決定都唔係好清楚
可能個時失去左人生動力 內在好想改變

可能幾年後睇返如今，又會覺得自己啲選擇不可思議 但正正這些不可思議做就我的未來

人生就好似歌咁 有佢自己的節奏同frequency.

我個人黎講 :
Gugudan香港場見過真人之後
體驗過個後遺症 (個份傷心欲絕)之後

我問左自己幾個問題:

1) 係咪真係咁大件事?
2) 傷心❤個理由係咩? (見佢真人理應 開心到仆街)

最後諗通左
不如就直接作曲過去支持
最後成為左我學作曲的最基本動力
之後愛上左作曲
音樂變左我基本動

所以我依家好清醒
對明星依家野冇咩大感受了
因為人生有大把更重要的事要做

牙笠真係大個仔希望佢凌晨4點起身覆我...

momoland都收埋皮了

未

推 行動post

完全唔記得有件咁嘅事

樓主炒車死啦

定仔想迫死牙笠？

撞正清明一次過拜祭埋

揭開笠的創傷～竟好過講笑話～
娛樂大眾～得到笑聲更多～

（呢段唔使點改。）

炒車死？

\|/

笑到我 仲要死雞撐飯蓋